派位派左去霍格華茲，點算好？

有冇同學？

我提早入學 派左去葛來分多

聽講分類帽好串

我派左去少林寺

中國廚藝學院😌😌

咪撚戇鳩啦你

女神去咗波巴洞，我入咗霍格華茲，點算好 女神喊緊

個topic玩到悶

我派咗去林天光

終於收到入學信，好開心! 希望入葛來多芬! 宿舍有無時限?

我派左入鄧不利多學院

點解我派左入全真派